美隨時公佈第二輪制裁清單 銀行界：睇定啲先

大貓：驚閪

之前有放風講12號會出list

應該都無乜作為
股市，樓市繼續升

唔驚 最多銀行唔用美元

換晒美金了

今晚係咪有香檳開

係美國無資產, 唔去美國旅行, 用人仔, 已經收你皮
中資銀行暗地都做你生意啦
製裁喎

你咪試下囉硬膠仔

睇美國用邊招 會唔會用重招 停止美元交易

輕手既話 就罰錢 同唔準係拆借市場 借美元

但係仲未出新清單

其實制裁銀行LIST係咪應該要今日出？

除左CITI 似乎冇一間香港銀行有執行過禁令

班人係咪對慣支共, 食懵左? 乜都要皇帝批
白宮還白宮, 財政部還財政部, 國務院還國務院

金融內循環

花生銀行

大猫唔係冇block 到？

中銀睇實啦

你唔好傻
中資先唔會兼唔敢暗地做生意

係有間傻鳩銀行仆出嚟自己送死

非中資大行已完成清理工作

銀行做善事？
為左幾個人 放棄自己生意？

想拖到幾時

負評比銀行界,

幫樓主推返PO

好期待